銅鑼灣好少人

快啲出來啦！
冇人就會俾人spin話民意翻咗盤

岩岩食完飯
換件衫
參加全民運動日

推

五毛 唔好覆
負評 block 上一頁

你班柒頭皮，同我快d出來

無人信架

是話我五毛嗎？我人喺銅鑼灣了
堅求你們出來！

I am not afraid
To take my stand

中環等

推
真無人 快d出黎

食埋野岀黎

唔夠人呀 快啲叫埋啲親朋戚友出黎啦！

其實你係唔係真係第一次出嚟？
啲人不嬲都遲出
上次71都要4點後先開始多人

唔會去咩mk民陣代表既左膠集會

上次616都話冇人 一半都冇啦

agger

老手真去銅

三點半四點啦

多謝大家

唔可以放棄
721 去維園 15:00
_______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

上次多人到依個鐘數封晒站，要去炮台山出
今次真係冇乜人
快啲出黎呀

巴打打字好有老豆老母feel

我都話我年過40中坑
咪驚訝